五毛分化警告

而家留唔留任臨時立法會重係討論過程中，未有給果出黎

唔好比五毛/熱狗分化到，要記主兄弟爬山

先討論，係有總結時再講

五毛分化警告

臨時立法會

根本出面果班擺明全部都係五毛pr扮兩邊互屌

重未有共識 有方法出左個布共估力既結果再講

兄弟爬山

push

只信蕭生 咁多年冇呃過香港人

燈唔算呃啦 佢都唔想燈

佢出名燈wo

田點都好 都未有共識 民調結果出黎再講

ON9就係未有共識先至要屌
屌撚到佢回歸民主果邊
咁先至係民主

屌鳩熱狗好過啦
講撚到幾撚偉大
轉頭個話睇泛民頭

做咁撚姐，話泛民錯跟住睇件錯事？
食相最撚難看就係佢地

佢地表達自己立場姐

如果有主要民意出左黎 佢唔跟再講la

不要說總辭，試著說拒絕委任

字眼問題 我無咩所謂

而家主流民意咪就係屌鳩佢地囉
我好期待佢地呢兩日既回應呀

定係佢地又會係蘋果落多兩個頭版廣告支持留任作為佢地留任既民意基礎?
大家拭目以待啦

留名

咁你咪中哂五毛pr分化計囉

手足同暴徒又無咩所謂?

想說服人總辭既人要先明白先件事既問題係委任
而唔係單純共產黨支持你就盲反

而家唔可以算主流

一定要有公信力既民調出黎先

例如公投/民調

就咁係連登 有太多五毛/熱狗

好易比人帶風向

泛民唔好再用五毛PR分化黎做檔箭牌啦
有理據既就唔該拎出黎
唔夠理據既就應該再拎多D出黎

無既就收皮

呢到重點只係兄弟爬山 參與討論 唔好比人帶風向

支唔支持 我唔係呢到討論

向五毛說不

兄弟爬山

十年黎去到關鍵時刻都係咁
明明年年都係嗰兩三招，白票，總辭，泛民乜乜物物出賣香港人，不過仲總會有d on9信
仲信嗰d應該去驗下智商

先討論 有民調 有人唱反調再講

議員留任與否都只係小菜, 主菜係送中碼
等你地爭論緊既時候繼續大力推送中碼

其實泛民留唔留任暫喺政府立場都唔會有影響根本係微不足道,趁你地爭論埋啲無謂野大力推送中碼

借位 TVB 戰線
超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…

有無POST LINK

呢到無話支持/反對 只想大家冷靜討論 唔好鳩屌

好易比熱狗混入當中鳩屌

向五毛說不

有冇支持總辭的人可以話我知總辭有咩實際好處
唔係咩畫面好靚果D

泛粉護航警告

OK

連仔唔肯出手郁班五毛網軍
都真係好難搞
希望連登仔用多d腦
唔好咁易俾班仆街帶風向影響

認真，不如公投？

如果我係五毛，要分化連登仔真係話都冇咁易

年年都係總辭，白票，泛民出賣論
但年年都有大把真心膠上當被洗腦
橋唔怕舊最緊要受

Push

！！！！！！大家做咗 香港民研 PORI 對立法會議員留任+健康碼嘅調查未呢！！！！！！

係咪唔做？

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

pishhhhh

其實好難, 連登本土咁多, 佢地對泛民個仇恨仲大過對民建聯, 只要一有人帶風向就玩完

最近多左言論話邊個邊個kol為左錢
邊個邊個議員為左人工
拉埋錢同利益講唔講以為睇緊藍絲page

有總結仲討論乜春咩.. 而家要俾壓力佢地先等佢明白佢地民意唔係佢想話乜就乜吖嘛...

推

輸左了
俾對家成功分化

有民調/總結先LA